而家做按揭邊間銀行回贈最高?

問過獅子好似得1%
分行啲人又蠢蠢地
唔怪得栽員

問野都要借機潤下人地D 職員
但我buy你

渣打0.5%

屌星展有條後生既除咗門口禁飛，咩都唔識唔知唔明，重係mud9 treasure elite trainee 喎

呢期Citibank 最高，有1.6％
中資細行有1.3-1.5％
大行一律1％

最近做左揸兜1.3%

trainee唔識都合理
你唔屌到個branch manager出黎

分行啲坐枱真係好廢雞
上個月去獅子分行問mortgage
條友竟然唔知8m以下 可做9成
要縮返入去問senior 然後先再出嚟答
仲要留卡片 寫埋電話叫我有需要搵佢
Title 仲要係mortgage manager

咁都要問，你咪撚買樓啦不如

citi壓測要求好高的

大新好似1.8%

又串又要做citi gold (150萬存款）

搵星之谷問啦

咩rate